瘋狂煲番一套舊漫畫-草莓100%

記得最最最初接觸後宮類嘅漫畫係亂馬1/2
主要係搞笑型嘅後宮
然後係到十年前嘅作品 釘宮四萌果一個年代嘅後宮作品
最後係偽戀
但如果論以愛情,校園為主軸嘅故事
草苺100%絕對放得上神枱嘅級別
雖然結局完得好鬼hea 一黎就4年後
但故事內容真係無得彈

最後,我由東軍投誠到西軍😈😈

講一下我嘅感受
其實由頭到尾都覺得東城先係女主角
出場早 同男主有交集先 劇情又多啲
但睇到第五卷
男主尚未同西野分手時 作者好神奇地令3個女主角都似有機
而唔似偽戀咁 一開波就篩淨2個 睇下“偽戀”個名都知本命係邊個
點解會投誠?
以男主角度出發
東城係適合一齊追逐夢想
北大路係最適合有普通,一般人理想嘅生活
西宮係一個庇護所,係一個可以完全接納男主任何事嘅庇護所
或者可以講 北大路一樣得架
但佢缺少同男主追逐夢想嘅意向 係單純少女情懷
東城就缺少對男主嘅細膩 好多時都係諗自己(其實係好正常)
係西宮係男主最失落時 最寂寞時比到安慰比男主
最重要 相處得最舒服點睇都係西宮
北大路始終精力旺盛 福利擔當一角 某程度男主都嫌佢煩 不過賣肉又點會厭惡
東城神神秘秘 正統派女神 但男主同佢嘅話局限於小說或電影或學習
西宮時而呷醋時而派福利又咩話題都得
其實結局堅係啱心水
雖然中間忍唔住去睇結局先
果刻心情:怒摔手機揀乜鬼西宮
睇睇下投誠了西軍

btw,睇番舊番先明點解啲人話偽戀收得皮

西宮係邊位

樓主投敵

手殘黨sorry
西野宮

東軍

西野司wo
屌你笑死

利申定先 我東軍

有2個譯名嘅
司/宮都得
利申:如果係早期單行出錯都唔關我事架

一世既東軍
食屎啦河下

好多東軍😅😅😅

東城
雖然人大咗都開始幾鐘意西野個角色

東城

真男人梗係揀西野

每一個都係好女仔

我覺得東城係男人夢中女神
但西野比人實在啲
唔似東城咁 諗咩都唔知

真男人比個5我

啱
有啲遲出場嘅就明顯炮灰
好似小梢咁
但呢個角色好討好

東城

一齊追逐夢想個下一好正

現實嘅自己完全做唔到

外村個妹都幾好丁

長髮靚過短髮

前題要有夢想
其次要有個著草莓底褲美少女從天而降xdxd

南方勢力前來參戰！

南軍後期即頭冇影

普通後宮漫 好辣殺
Btw西軍